有無手足琴日去馬交賣乾糧同水?

FATFAT

冇錢搭船

借東風游過去

我重滯留緊係碼頭呀

拎幾個飯盒過去賣，金翅fat fat喇